白衫警犬啱啱話射布袋彈要瞄住身體最大範圍 但講唔通

白衫警犬啱啱喺記者會話 射布袋彈要瞄住身體最大範圍
「身體最大範圍」即係頭部以下嘅地方 理應瞄頭唔係 亦唔應該係警犬嘅目標
當狗係喺遠距離射布袋彈 因為有地心吸力會跌落嚟
但依家射咗入眼 咁即係100%肯定係瞄頭啦

香港警察 謀殺市民

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

唔通又要用老毛語錄推

毛主席 : 被敵人反對是好事而不是壞事

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。
《被敵人反對是好事而不是壞事》（一九三九年五月二十六日），人民出版社版第二頁

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。
《和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話》
（一九三九年九月十六日），《毛澤東選集》二版第二卷第五八零頁

你要有知識 ! 你就得參加變革現實的實踐。

節錄自毛語錄

星星之火，可以燎原。

節錄自毛語錄

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，“文質彬彬”，那樣“溫良恭儉讓”。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

把別人的經驗變成自己的，他的本事就大了。

節錄自毛語錄

歷史是人民創造的。

節錄自毛語錄

自推十連